# ApacheConfiguratie
1. verander de directory naar in apache2.conf:

 /home/ubuntu/laravel-project/public
2. ook zeer belangrijk -> onder directory volgende lijnen toevoegen

 AllowOverride All  
 Require all granted

 als je dit niet doet zal de url niet kunnen aanpassen om naar een andere pagina te gaan